Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

重點：
一、Dominion否認有干預搖擺州結果，但向軟件更新問題上面，而家嘅實際情況同Dominion嘅高層2016年嘅講法自相矛盾
二、呢套軟件嘅誕生本來就係用嚟干預大選結果，牽涉國家包括古巴、委內瑞拉及中國，Sidney Powell佢話手握住証供同埋口供去証明呢件事
二、Sidney Powell 話舞弊者係由國外利用Dominion嚟操縱選舉結果
三、佢地搜集購入Dominion嘅政府官員同埋州政府官員同呢間公司嘅利益關係
四、Hunter Biden有份穿針引線咁幫啲人購入呢套軟件
五、Trump won the election landslide
六、多年以嚟甚至有DEM嘅人都同FBI report過dominion呢隻軟件嘅問題，但FBI無人處理過
七、有ANTI TRUMP嘅FBI探員威脅証人改証供，至今仍然有政治勢力干預FBI行動
八、呢場係一場美國嘅革命，知情嘅美國人應該主動篤灰關於Dominion嘅事
九、參與者有矽谷嗰堆人、Big Tech Com、甚至媒體公司

見到有一堆人話新唐人貼出嚟就唔洗睇，所以我去聽左條片將啲重點寫返出嚟。如果有錯漏嘅話請指証。

關於Dominion背景：

已知並確認

曾經牽涉過2014年委內瑞拉公投醜聞
德州嘅檢察官寫過report講過呢套軟件有問題，德州分別三次拒絕使用呢套軟件
NYT向今年六月亦都作過相關報導

Trump團隊打算提出嘅重大訴訟係牽涉違憲(unconditional)

又係獵人同FBI

又係你隻左仔

上庭可能揚哂啲幼幼相出嚟

你都幾好笑屈人左仔
我都未講你係blocked user就衝出黎柒

美國所有媒體包括XiNN一直都話Dominion有問題
直至2020年11月3日 所有問題 都講成冇問題 100%安全
有智慧既人都會明白 咁樣先係問題

用返班Elite最鍾意嗌人睇嘅New York Times去答返佢地

違憲( unconstitutional) 快得滯打錯字唔好意思

沼澤

想做真理部想到傻左

咁只要挖返晒佢哋自己講過嘅嘢出嚟
一對比就知而家班媒體已被騎劫

THIS IS EXTREMELY DANGEROUS TO OUR DEMOCRACY

其實真係好恐怖

呢舖睇到成班腐敗既得利益者背水一戰

真係好恐佈
叫做半個媒體人背景見到呢個局面真係好心寒

獵人又出現

係咪將獵人兩單歸埋同一單去打

同佢通中有關就好笑了

成個DEEP STATE集團

FBI , Big tec
都安插晒Deep state 既人

佢係左仔

隔離po講一樣嘅嘢貼咗條大紀元link
就畀成班人圍剿fake news
呢邊樓主親身聽完寫重點就無人推

你要知連登好多盲閪見到大紀元呢三隻字就好似狗仔見到骨頭咁諗都唔諗就衝埋去咬
之後柒左就縮入老母閪
所以大紀元翻譯新聞我都特登放大隻字俾弱智睇

雖然都係有盲閪

冇咩位入啲左膠五毛咪唔嚟囉

我嚴重懷疑嗰堆唔係登FANS就係五毛打手，睇唔過眼先直接用FOX片譯
其實佢地而家除左追住新聞媒體個名Spin之外已經無其他方法 因為佢地啲邏輯係成立唔到 仲要啲左媒琴晚仲表演全球大炒車 仲敢貼出嚟叫我地FC ?

已封鎖會員 方國珊（已失業）

感謝巴打親身驗證

成班完美表現出愚民係點俾人操控
唔係自己尋找真相
而係基於人地既印象去信人

屌㩒錯不推文

Pish

唔洗客氣 知道大家而家都好struggle好想知真相係咩 但本地傳媒又完全盲撚哂 幫手做多少少啫

Block我做乜
俾啲理據黎睇下

正經文應該要人手置頂

點解連總統都搞唔掂FBI

幫手推

感覺這次真end game收網了

推

終於有人完全翻譯

fox news 肯做呢啲訪問 , 應該想回家

咁大單野等咗咁耐終於有樓主整合

you are fake news

Support

人手置頂

大紀元果啲
你最多咪唔好跟咁貼唔好盡信 屌fake news真係
想問下而家有邊啲news media冇bias 冇fake news?

尤其大紀元都唔係自己報,純粹轉載

所以根本除非你自己去check 否則冇可能話邊個邊個fake news
左報夠有fake news啦 佢地用fake news去fact check 你個fake news 咁有咩好講姐
嘈黎哂鳩氣 公信力高所以佢講既野可信根本都係偽托權威既一種

國內勢力鬥爭
FBI正正就係有份操控選舉嗰邊
點會查

又係你呀 Hunter biden

我都覺
應該有班人收咗order見到大紀元就要屌fake news
其實好多時內文只係翻譯，有埋片咪自己聽下係咪真

唔係話咩，媒體本來就係唔需要盡信
無理由XiUnUn就可信大紀元就一定fake

個屈毛係空AC，鬼鬼地

連登真係勁多弱智左膠同帶風向三毛

佩詩獵人出沒注意

二、呢套軟件嘅誕生本來就係用嚟干預大選結果，牽涉國家包括古巴、委內瑞拉及中國，

中國係其中一個支持研發呢個軟件嘅持份國家

乜又係你呀獵人

咁樣就唔單止係只係廢postal vote,
而係似係想將今次成個election廢咗佢喎

Hunter

Xi nn 係持住自己大台, 夠膽起條題帶風向, 實際內文係講緊第樣野, 或者自圓其說唔倒
btw, cnn係美國已經低收視好多, 但亞洲好多國都仲當佢係第一大媒體, 似乎要港台聯手屌臭佢個名先

聯合奶茶聯盟聯手屌臭XiNN個名諗唔諗得過？

繼續整理呢段時間嘅消息

Scytl

以下為尚待確認消息，各位自行判斷

首先講起Scytl嘅唔係大紀元，而係一位德州嘅Congressman Louie Gohmert，佢向一段訪問入面就提及到佢收到可靠消息，待FC(有美軍突襲德國法蘭克服就拎左Scytl嘅Server)，而呢單新聞就被侵嘅其中一個競選團隊律師Lin Wood RT，Lin Wood係侵嘅其中一個心腹律師，向侵講選舉舞弊嗰個Press Con度佢有份發言

Scytl係一間選舉軟件公司，向2001年於西班牙建立，佢地係搞online voting service，呢間公司向今年六月宣佈左破產，但向十月二十號就賣左盤畀一間叫Paragon嘅公司，待FC (呢間公司背後有索羅絲及Bill gate嘅資金)

Scytl嘅選舉軟件其實曾經畀幾個主權國家試用但最後彈鐘，澳洲同挪威係其中兩個國家，因為呢隻軟件有安全隱患，比如可以一人投多過一票，又有backdoor嘅問題又有搖控投票嘅問題 詳情可以睇呢篇文章 入面有埋各個國家嘅新聞報導同埋report -

Scytl方面有澄清佢地並無server向Frankfurt，但畀網友route返去佢地嘅IP發現終端向Frankfurt

而家尚未清楚Scytl到底同今次事件有冇關係，但可確認嘅係
佢係其中一隻今次大選使用嘅軟件，見到有巴打起過啲webcache出嚟但我唔知個帖去左邊搵唔返
同埋佢話自己向Frankfurt無server呢件事係假嘅

Smartmatic

呢隻係軟件係由侵另一個律師朱利安尼提出，Rudy係好勁嘅一個檢察官亦係前紐約市長，曾經一個人剷起NYC嘅黑手黨，佢擅長利用釣魚執法，放流料出去引對家出錯再收網，所以嗰啲意圖話佢放流料嘅唔該收聲，Hunter Biden啲電郵料其實daily mail都有報過，但而家傳媒歸邊唔肯跟落去都無乎

唔知呢隻軟件到底向今次呢場選舉扮演咩角色，但佢都係一隻投票軟嚟，亦都捲入過菲律賓同委內瑞拉嘅舞弊醜聞，係有爭議嘅投票軟件，而家Wiki都仲有紀錄

侵贏410票嘅紅海圖

其實首先係德國嗰邊向11月8號傳嘅資訊，但對此請保持距離

辛苦樓主整理

啲料太多好多人都跟唔到

AT&T要賣佢都唔知有冇人肯買 個台呢四年痴撚左線日日向度批鬥侵 都無其他嘢做嘅 收視低到仆街

九寸半

蘇聯真理報

好POST 留名跟進!

留名等睇支那買

其實想等侵買返CNN呢個台 係就好玩

買完返去對住班左膠trump hater講you are fired

一定啦

人地做夠1百慢票贏你100000
你搵到900000要求廢除成功
都仲輸100000

關於跳票其實有圖

但我眼力真係好差睇唔到邊度跳左

呢單我記得有段片
右下走馬燈黎
侵賓州個數轉一圈返黎突然少左
登就突然多左

點票正常黎講只會一路加上去唔會減少
重要一次過減咁多
而登個數又咁啱加左侵少左個數

最記得當年歐美MSM 佔中時期抹黑示威者

重有抹黑驅蝗行動

呢啲其實先陰濕
平時懶持平咁兩邊都報下 向啲critical 位就插我地一刀

CNN 低到At&t 要賣盤。

TNN

佢一定唔係左仔

美國真理部

At&t 外債多 , 如果 CNN 蝕錢好大機會被 call loan

AT&T 早年俾華爾街班撚屌玩到謝左。如果唔係美國就唔會到今日無自己嘅基礎網絡設備公司（分拆左朗訊出黎，之後再分，同阿爾卡特合併再俾Nokia 收購，同時Motorola 基礎設備部又俾Nokia 食左。）

其實係R頭唔明點解AT&T要買咁多Media公司 根本大氣電波已經末路 當然唔排除佢有政治目的 為左做輿論乜乜盛咁

最好搞到AT & T都執埋

依家間 AT&T 已經唔係元祖個間，係一間叫西南貝爾收購左，再用返個舊寶號，雖然西南貝爾本來就係由80年代AT&T 分拆出黎嘅。

聽講以前AT and T係壟斷行業俾美國政府拆過骨
唔係嘅話相信CNN個地位會好似而家CCTVB咁仲死

70 80 年代好多國家都玩過，日本電電公社就分拆本地同國際電話，變左 NTT 同 KDDI 前身，NTT 自己再因為東京/大阪暗鬥再分做NTT 東西日本。90 年代香港電訊都要嘔返IDD 舊肥豬肉出黎，王維基就開城市電訊搶生意。

咁先好, 促進市場進步
邊似支那, 扮競爭
點知間間都國企, cls

幫轉貼

中國有大選？

既然泛民左派可以整block list, 保守派都可以mark低泛民左派id

中國係其中一個支持研發呢個軟件嘅持份國家 樓上有覆過

dominion -> hunter
最抵死係兩邊最初都有班lamestream 報出黎

一個冇大選嘅國家竟然都有得參與

有乜爽過用昨日嘅佢去打倒今日嘅佢
雖然啲美國藍絲又會全部即刻變哂做阿叻

Congress出左Statement話無presdient-elected
MSM架硬叫佢President elect會唔會犯法其實

個個都玩回刀鏢

Twitter 上嘅截圖，有人搵返以前Dominion嘅單張
佢有講自己係法蘭克福真係有個備用Server
當然張單張係真定假，自行決定了

你都左
笑撚到gap gap聲

左仔我以為佢指Hunter

條友唔知點解我一早block咗

所以你話目的係乜真係弱智都睇得出

樓主好有心

其實中國真係好犀利
係滲透同控制方面係領先世界

靠依樣盜國

唔怪得侵上個星期開始追住中共打到痴線 完全無面畀
假設Sidney Powell佢地講嘅係真 呢單唔係選舉問題已經 佢地係犯叛國罪
好理想咁FF最後真係打得贏 但講堅打散成個DEM同埋捉哂堆有錢人都好影響經濟同穩定 唔知侵會點同佢地make deal就真

我睇唔過眼港媒集體失明. (其實日本呢邊都係咁 MSM畀日網民屌到爛屎忽)
見到嗰堆FC撚一見到新唐人/大紀元 就集體高潮 火起上嚟就自己譯
而家第四權完全崩潰 屈鳩人唔睇左媒已經係on9 大佬要嘈都唔係問題 畀個好啲嘅理由呀 唔係侮辱我地係侮辱佢地自己咋屌

佢大大隻字寫CHINA證明佢幾咁憤怒

好彩就算造左數起碼有一半美國佬知咩事(應該
實際上應該超過一半啦

只能夠講美國加油

睇啲美國在地訪問 有個老auntie講佢向美國做咁多年經歷咁多年大選 從來未發生過停counting 然後再run跟住多十幾萬票嘅事 佢唔係為選舉 係為左保護國家嘅憲法行出嚟 因為今次係now or never 如果拆唔掂美國以後就唔會再有公平公正嘅選舉
侵啲rally有啲人本身係投左拜登的 但佢地跑出嚟都係為左保護美國憲法
天佑美國啦

我比較相信美國國運
呢個時候都可以爆左trump呢個人
唔係一早比支共溶左

多謝您呢啲先係真正嘅求真精神，唔會盲信主流媒體我喺Twitter 見到都有好多日本人會鬧MSM，反而仲清醒過啲FC撚而家啲左媒借第四權過橋完全無視法律，呢點先令我覺得嬲，屈得就屈仲要雙重標準

因為撈media叫同啲外媒打過交道 somehow佢地向我心中係新聞業嘅殿堂嚟 結果仆佢個街全撚部淪為Propaganda嬲撚到我
美媒嘅fake news係病毒嚟 因為啲MSM之間係會簽啲content deal用對方啲料 啲外電on99全部用佢地料就變成全球fake news go viral 佢地又受制於合約 其實對國際新聞好難有所謂編採自主
屌係日文未夠好咋 如果唔係想幫手譯埋日文畀日本呢邊嘅網友睇
第四權淪陷係成個社會嘅信心危機呀屌

Dominion好似唔止影響美國大選，法國Macaroon都好似關事 (待FC) 如果係堅嘅話 我好擔心侵條魚杆唔夠力有生命危險咋

佢都左
咁hunter啲相真定假？

實質證據最緊要

政經高位嘅人唔想上身，卸去黑幫度都係大路野

但係朱利安尼最勁剷黑幫架喎. NYC五大幫派都畀佢剷起左

係，但呢單野如果係真，黑幫極其量都係執行者之一，唔係主腦

厲害

推1推

此推文無法查看

轉貼

幫𨍭貼

巴西都係咁

多謝樓主

對侵侵四年政績有任何不了解嘅巴絲請入

慢慢講啦柒頭
慢慢打J啦侵粉
Supreme Court Does Not Take Up Pennsylvania Absentee Ballot Case

同現實脫軌嘅兒登仔真係好撚慘

The Supreme Court didn’t grant any new cases on Monday morning, but could still decide whether to consider the challenge in the future.

你係唔識睇英文定係見到標題就開心到唔忘記得睇內文

你係咪睇左內文就想玩straw man話我個標題不符

Does Not Take Up Pennsylvania Absentee Ballot Case 原來係同The Supreme Court didn’t grant any new cases on Monday morning, but could still decide whether to consider the challenge in the future 有矛盾

係咪要等到下年先敢認根本冇證據純粹係侵鳩up?

That’s fine
就俾多個零月時間兒登仔

咪理五毛啦
特登入嚟撩交嗌想引戰等人唔討論唔睇有用po
由佢單機啦

今鋪fbi同cia要大清洗啦
根本搞緊政變

佳佳冇去到台灣（依家冇，將來會有）

同現實脫哂軌嘅兒登仔駁唔撚到要屈毛真係好撚慘

CIA根本係政變主謀

【突發】Solomon Yue： 美 軍 係 德 國 攞 Server 單 野 係 真

其實你好畀心機架啦 袋穩你嘅五毛啦

呢單嘢真係2020聖誕檔期大片

好心你俾心機攞條creditable source 出來駁我啦
係Twitter 攞料仲以為自己好撚醒係到串柒柒

駁唔撚到又要屈毛
你讀完中學未？

係呀我唔識字架

唔識咪認囉兒登仔
係到冇料扮四條淨係識係Twitter 攞料
日日對住fake news 打J仲以為自己好醒
同支那犬隻/藍屍一樣咁尻

你好叻呀

你班兒登仔水平同藍屍一樣咁低等
好難唔叻架喎

係呀多謝你嚟拯救世人

我有話來拯救咩兒登仔？
我來撚下兒登仔同侵粉咋

好啦覆夠你啦
Attention seeking嘅可憐蟲

俾人撚到要講定俾我聽你準備深潛
日日對Fake news 打J嘅可憐蟲
讀唔成書真係慘

兩毛其中一個技能係用無意義回覆進行信息污染
過多回覆只會令污染擴大，見即block

同意，我已經無視

五、Trump won the election landslide

燒山終極破燈

今次唔怪得佢嘅無諗過對家出術架嘛

對

兒登仔駁唔到嘅時候最常用技能就係屈毛

俾人fact check接受唔到現實就縮返入老母個西到啦兒登垃圾

你fact check咗hunter biden啲相真定假未？

撚佢兩撚都好玩嘅 仲以為自己佔上風打哂飛機個樣簡直係立體蝗蟲

兒登仔發現冇證據證明選舉舞弊要轉移視線喇？

Ok, 就陪你玩下conspiracy theories
你出到個hard disk 出來俾人睇未？
FBI出左statement 未？

兒登藍屍狗俾人撚完仲係到以為自己撚緊人

真係好撚有自信
有自信到要成日搵同類來互含

真係唔知而家係邊個轉移視線

Block個隻五毛/登粉之前記得report先

做過加拿大票站工作人員對美國點票方法既睇法

法國總統馬克龍怒斥紐約時報「英美新聞界更願意譴責法國的歸化制度，而不是譴責那些實施一系列謀殺襲擊的人」

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實根本就係.
唔屌殺人狂 屌要啲移民歸化係本末倒置 痴撚線

川普律師：Dominion由中國出資 曾替委內瑞拉作票

美國總統川普至今堅持不願承認大選落敗，繼續指控大選充斥違規舞弊事件。（法新社資料照）

2020/11/17 14:29
〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普日前在推特指控，指「Dominion投票系統」（Dominion Voting Systems）操控選舉，刪除270萬張投給他的選票。川普團隊律師鮑爾（Sidney Powell）透露，Dominion是由中國、委內瑞拉和古巴等國家出資的投票系統。

鮑爾13日接受《福斯新聞》主持人魯道柏（Lou Dobbs）訪問時表示，她從證人那裡獲得驚人的統計證據和證詞，以表明Dominion投票系統改變了選票。鮑爾說，Dominion的創立是為了改變委內瑞拉前總統查維茲（Hugo Chavez）的選舉投票結果，隨後轉向國際操縱其他國家的選票，Dominion由委內瑞拉和古巴提供資金，中國也在其中發揮了作用。

鮑爾強調，更改投票或是更換選票，這都是聯邦重罪，而聯邦調查局（FBI）早就知道Dominion的問題卻毫無作為，他們團隊將收集各州州長、州務卿與Dominion利益往來的證據。

川普私人律師、前紐約市長朱利安尼（Rudy Giuliani）14日也說，Dominion系統採用Smartmatic的軟體，而Smartmatic由委內瑞拉前總統查維茲及其2名盟友創辦，經常被用於選舉舞弊的南美洲國家，十多年前遭美國禁用，如今卻以Dominion投票系統公司承包商身分，重返美國。朱利安尼說，「我們將自己的選票寄到美國境外，讓一家與委內瑞拉、中國結盟的公司計算，這太不像話了」。

相關連結：

同我譯嘅同一段嚟 不過總有華文翻譯實在太好

講選舉俾人屌完就同人講Hunter
唔講仲以為你有證據
唔講仲以為佢選總統

真係唔知邊個傻鳩轉移緊視線

[11月18號]美國大選新聞總匯

支國 I.T. 原來咁撚勁

[11月18號]美國大選新聞總匯

侵律師Sidney Powell : 對方作弊時低估侵強勁得票，夾硬要停止計算來再額外加票

指今屆大選是美國「歷來最穩妥的選舉」 國土安全部網路安全局局長Christopher Krebs被Trump即時解僱！